啱啱睇直播發現到一樣野

d狗清rb時
好撚鍾意用腳踢d紙皮箱
如果擺d磚係紙皮箱入面
佢地未會仆街
千其唔好咁做

磚頭都好啲啊最驚鐵針

係
千其唔好咁做

放D屎入去最好

之前咪試過

旺角做過一次 , 踢到差啲仆街 , 不過搵唔番片

放曱甴

乜Q野都放晒入去啦屌
唔踢都搬死人啦

唔好放個捕獸器落去 夾7佢

呢個難d
好似犯法係香港

有冇可能將d私了既人
用紙皮箱遮住
d狗一踢

呢個大家要有共識

千祈唔好係踢完會爆嘅野/遠距離引爆到嘅野

有養狗既手足，狗屎有用嫁

養猫都得

你仲講犯法
笑死唔笑死呀？

犯法嘢難搵嘛 難搵就成本高
槍夠犯法喇唔通話犯法就變到把咩
磚就周圍都執到

而家香港有法律？

之前有人放屎 千祈唔好